**Laboratorio JavaFX**

Investigue sobre JavaFX e implementelo con algún ejemplo en el que se use una interfaz gráfica.

En este caso se tomará el laboratorio 1, a partir de este lab se implementará la interfaz gráfica.
